連登有無巴絲打有玩maimai?

我最近啱啱開始玩咗一個月左右
但仲係好渣 rt9.91
有無巨巨交流下心得

坑已退
btw 點會冇人玩，係曬fb maimaihk

真•maimai?
啲人太“nice”所以想係連登睇下有無人有玩姐

啱玩完 斷逐玩廢j留名

巴打去開邊間玩?

多數有fd帶 荃灣金禾
唉天天汁咗

部機好似搬去沙龍

唔知了
我同fd就腳只會去荃灣
其他地方唔識

冇打幾個月了

絲打在此 打咗一年 不巨不渣

小妹跌翻落11

垃圾路過，好後悔一開始玩內圈

間唔中先玩下 斷斷續續都一年 好廢

有冇人可以傳歌比我？
好耐冇玩 咩歌都冇

由初初出同fd玩親都比人笑
玩到而家都仲係咁垃圾
最近幾個月都棄了